港版國安法進度如何？好似冇哂聲氣咁？

我要攬炒呀！

睇怕共產黨根本唔敢搞香港

唔好縮

我要去英國呀
冇國安法點去呀